以後捉到黑警可點做？

首先逼佢飲廁所水先dklm

推

還眼

你地敢做先算

起底起左2個月,人地一條毛都無少

講左麻包袋1個月,可能好多人成世都未見過麻包袋

成班free rider都係等人做,得把口,屌

小本偶支持你做

有鏡頭就做pr 以德報怨
冇鏡頭 你地自己諗

真

請佢飲枝檸檬茶

鍚...